以後支那多個綁架劇本玩

坐民航機飛歐洲>經中國領空>成個機迫降>入咗中國司法管轄區>拉人>失蹤>被認罪

架飛機好似計屬國領地

中停大陸都諗清楚

打佢落嚟咪得

迫降後叫啲機組人員推佢出機，咁咪係中國領地囉

機件故障咪得囉。